挽救獌迷球衣

麻煩加幾筆 印字都慳番

POGBA —> DROGBA

有狗留下負皮